Запуск\
docker-compose up --build

Запуск тестов\
docker-compose exec web pytest

<b>Получить статистику:</b>\
GET http://localhost:8000/statistic/?start=2021-12-20&end=2021-12-30

В качестве query параметров принимает два значения start и end (Причем дата конца не может быть раньше даты начала)

Принимает опционально ordering=\
Пример http://localhost:8000/statistic/?start=2021-12-20&end=2021-12-30&ordering=-cpc&ordering=cost

На основе полученных дат будут выбраны все записи, которые входят в диапазон, сгруппируются по дате и пройдет агрегация статистики\
Данные отправятся в отдельный сериалайзер т.к при аггрегации нельзя использовать те же названия полей, и через source параметр в поля сериализатора
будут получены нужные названия полей

<b>Создать статистику:</b>\
POST http://localhost:8000/statistic/

Пример ответа:\
Статус 201\
{
    "id": 6,
    "date": "2021-12-21",
    "views": 4,
    "clicks": 17,
    "cost": "2.00"
}


Поля:\
date - обязательное\
clicks, cost, views - опциональные

<b>Очистить статистику:</b>\
DELETE http://localhost:8000/statistic/clear_statistic/

Статус ответа 204